老衲陣間將會前往黃金自主研發一部效能極高的電腦

On9

spec?

食顯示卡、記憶體炒價

衲弟人之將死其言也善

科研又贏
火燭又贏
停牌又贏
復牌又贏
抵制又贏
唔抵制都贏